波的分類

波正路就分ABCDE cup
咁其實我都唔知A同B, D同E有乜分別。
咁不如咁分啦
無波、微波、吸手波、有波、大波

可唔可以幫手分類
無波= AA, A
微波= B?
但諗諗下A都可以係微波

媽呀，好亂呀

同埋巴打鍾意咩波？

肥仔波

幫你推喇